瞓咗幾年 侵同俄妹玩尿有片未

好擔心侵俾人威脅做咗普京隻狗

Hunter Biden段片好悶

習仔含撚個條都比美國佬拎住 好驚習仔比人操控

Hunter: 冇人關注我

Twitter又唔俾機會我發揮

不安

侵：冇人理我啲政策

Hunter: Twitter打壓新晉攝影師